[929全球連線反極權] 929上咗Twitter trending未？咁搞落去夠人嗎？

Twitter推左上trending未？

Link呢

要咩link,自己擺張文宣再加hashtag好難

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告